共產黨回應美國：我無搞鳩你自由世界 做乜搞我 ? 同我入廁所傾傾佢

外交部：將堅決反制美國制裁 絕不吞下損害主權苦果

在北京，外交部發言人趙立堅表示，中方針對美國制裁全國人大全體副委員長的惡劣行徑，將堅決有力反制，中方絕不會吞下損害中國主權、安全及發展利益的苦果。

趙立堅又回應美國國務卿蓬佩奧指，美國對華政策是不可逆轉，重申中美關係之所以呈現建交以來最嚴峻的局面，根本原因在於美方一些人固守陳舊的冷戰思維，以及意識形態偏見，從零和博弈角度看待中國及中美關系，當務之急是雙方一同努力，排除各種干擾阻力，實現中美關係平穩過渡，爭取下一階段的中美關係重啟對話，重回正軌，重建互信。

原文網址：

收嗲啦 唔係認低威丫 天朝大國 放2粒原子彈去洋鬼子到 DLLM

大和田表示 :

民主 共產 新兩黨共識
學下白左開新term

重啟對話，重回正軌，重建互信。

下, Dominion咩黎

下 香港幾多外資?
幾多重要人物間唔中會嚟下香港?
你而家開心就用國安法捉人
一陣你無啦啦捉左elon musk都得架喎

件鹹濕支那仔知唔知自己噏緊乜架
又話不可逆轉
但又話要重建互信

夾硬加啲四字詞入去未搞到成編野不倫不類，你見佢地成日又石頭又腳就知班支那人根本唔識字，唔知以為小學生作文屈字數

你唔搞香港台灣新疆
就咩事都冇

我可以偷你野
你唔應該鎖門

梁家河山賊後代你指望有d咩文采